【今日生日】孖老公撐枱腳預祝生日 吳若希：第三年慶祝我25歲生日

吳若希（Jinny）上個月剛剛為囡囡Giselle（淼淼）慶祝兩歲生日，今日就是她27歲生日喇！Jinny昨晚在IG貼出和老公Alex在家打邊爐慶祝生日的相片，Jinny還留言：「開開心心又一日，輕輕鬆鬆又一年，第三年慶祝我25歲生日，希望我愛的人和愛我的人繼續健康快樂。」
雖然在家簡簡單單慶祝，但Alex亦好識做，「禮物孖寶」鮮花加蛋糕當然唔會缺少，捧着蛋糕的Jinny被老公輕輕攬着纖腰拍照，笑容更加是甜到漏。
而這些大日子，兩公婆又再次夾攻強吻囡囡左右面頰，搞到囡囡瞇晒眼，一副完全唔知發生甚麼事的樣子，相當搞笑。Jinny代囡囡留言：「點解唔係我生日都要啜我。」其實Jinny兩日前已經開始慶祝生日，除了吃過壽包，昨日亦和兩位曾拍檔主持節目的莊思敏及葉翠翠食飯。

人地25歲可以食飽飲醉
我25歲仲日日為晏就嗰$三廿蚊頭痕

條女仲要無學識無歌藝，呢個世界真係唔公平

家門不幸

其實Jinny兩日前已經開始慶祝生日，除了吃過壽包，昨日亦和兩位曾拍檔主持節目的莊思敏及葉翠翠食飯。

物以類聚